假日後返工恐懼症

放完AL 唔想返工

返去扮工咪得

唔係咁易架

份工忙唔忙先？
唔忙咪扮工㩒手機